夜晚6點啦 你返到屋企未？

仲唔返屋企？
武肺病毒瞓醒覺出嚟啦

啱收工

天黑了，病毒請開眼，請選擇想感染嘅人

啱啱開工

病毒嘅活動時間由晚上六時開始到翌晨五時

仲坐緊小巴
死啦